下班既你請加入！香港要團結 ！香港吾可以死！

假如你仲有良知請你行出尼

思考一下點解咁多人行出尼！

自己地方自己救

Push

Btw, 唔，not吾